「國際戰線」既然大家最大既擔憂係住屋&工作，我會去信要求BJ&肥彭係英國劃地做香港村

劃地為界，香港人係香港村享受特別行政區式生活，自己人請返自己人做野，香式經濟圈

英國政府再跟據舊設計圖則，起返啲舊式香港公屋比大家住，安居樂業，享受自由既空氣

仲有光復香港債券，走唔到都可以捐錢

最好有埋英式綜援，手足去到搵唔到工都可以有尊嚴咁生活五年做英國人

巴打似倒米多

拉

去去英國又要住返香港既公司 on9

樓主你走先 呢到我頂住

黃之鋒打國際戰線都係做大種乞衣屌鳩其他國家唔幫香港手

我們都是黃之鋒

其實唔反對
對於能力低既係一個過渡方法
誠哥肯投資就更好
唔係個個英文好但真係殺到埋身要先走

無錯，能力低手足不是condom

樓主on9 la

..........

新式分化POST?
拉

唔好on9啦

你不如話我地住英國，劃個地比班英國人住

呢d招人反感既野就算數啦，真係無錢就用勞動人交換，呢個世界都係要講公平交易。
有借有還上等人，就算行乞都係人地心甘情願俾你，但要食人福利就肯定同蝗蟲一樣。

同唐人街有咩分別